諗深一層 真係要感謝党

好彩佢地太心急 想盡快收返香港
令到未被洗腦個班人 發現有問題

如果將依家呢堆嘢推到2047
到時有氣有力個班可能已經日日係度牛逼牛逼
我地又已經有心無力 (都成五六十歲)
結果就成個香港拱手相讓

所以最強黃絲 非党莫屬

感謝党